點樣為之第三者？

鍾意左個有女朋友的男仔
覺得刻意同佢拉近距離已經係第三者
想見佢 但唔會俾自己主動去搵佢